認真一問 西遊記係咪其中一本佛經？

咁孫悟空成咗佛未？

你up乜 西遊記唔係小說咩？

佛經係故事 西遊記又係故事 點解西遊記唔係佛經？

樓豬又係on9
我又係on9
點解我唔係樓豬

因為我有執著 要睇多啲佛經（西遊記）

痴線佬

你有執著 我有執著 大家都有執著
睇佛經（西遊記）啦

有冇佛撚入嚟講解下 真心想知

你老母係女人
雞都係女人

啱呀 佢哋都係女人

演繹論證

智者又係人, 你又係人, 點解你唔係智者?

西遊記只係涉及宗教元素嘅小說，點會係佛經

可能我講得唔清楚 大藏經係佛教故事 西遊記又係佛教故事 點解得大藏經係佛經

我係呀 你唔知咩？

啱呀
汝若智者

thx 別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿 依句真係送俾你哋啱啱好

西遊記係佛祖寫既
佢將西遊記擺入堆佛經裡面等唐三藏去取
然後佛祖就按照西遊記入面既情節去比考驗唐三藏佢地
唐三藏成功取得西經後發現入面有本西遊記
發現自己所受既九九八十一難竟然同西遊記記述既係一樣
之後就叫吳承恩手抄左本西遊記黎流傳後世
而呢個手抄本就係我地今日睇到既西遊記

係

你收收皮先